#О проекте#
Проект представляет собой транслятор для заданной формальной грамматики и генерирующий код для заданной виртуальной машины. Проект написан на языке C++ без использования нестандартных библиотек.